唔敢戴口罩嘅同我入一入嚟

前線為你擋子彈
你連口罩都唔敢戴？

唔緊要 我知你地病重都唔敢戴口罩架啦
記得係公眾地方 例如巴士呀 商場呀 忍忍口
唔好大大力咳呀 打乞痴呀

千祈唔好

人地問你咩料
你就答佢驚戴口罩比狗拉

唔係有活動走去帶口罩係咪等於送頭？
人少落單仲要帶口罩，咁做有咩好處？